邊到買iPhone 8最平？

見CSL, 數碼通個online shop到買平350

肥花買2手平1千左右

淨新機

買iPhone X啦，iPhone 8好垃圾

先達

m字額

不了

考慮下去水果店出iphone7平靚正

如果係咁你索性唔好用iPhone, ip8你話佢垃圾既ipx都唔會有咩飛躍進步

華強北最平

依家係咪全世界新機都無分期

cmhk 136 10gb 4.5g plan 加簽一年 5千4出左部

yes